家居寬頻1G plan 請出手

最後有埋mytv plan

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用